玩美股嘅人可摸耳講下點解唔玩港股？

港股唔識跌